有個傻仔係中大唔見銀包

個個就係我

啱先六點幾同女朋友返中大影畢業相
係新亞範圍唔見咗個銀包
係個黑色嘅銀包，
入面得20-40蚊同埋啲證件
個銀包由F1用到U grad
對我好重要，
求好心人執到嘅話俾返我
薄酬

有冇銀包大概嗰樣睇吓

兩摺短銀包，入面有7個卡位

有冇去保安嗰邊問，佢哋有冇執到